兩大舒服球王終於入波

查比亞，佐真奴！！